齊撐同路毋忘訴求

環時黑警
挑釁無恥
齊撐同路
還我眼睛
恐襲催淚
永不忘記
五大訴求
缺一不可

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never